得罪講句 你地班兒登仔連份蘋果係點樣睇都未撚識

你以為買返黎淨係睇新聞睇時事？
十蚊買返黎 除左係買真相
更重要既係 你買左份香港人既
消費指南
今日阿布泰落廣告喎 買囉！
聽日邊個落 再買囉！
蘋果日報 除左係一份報紙
更加係生活態度
更加係香港人既身份象徵
揸住份蘋果 即刻咩女都溝到
我都去做apple fan boy了

推

善意打破零回覆

剪晒delifrance d coupon聽日食

想買多幾份剪 日日食
仲有龍門都有折

做intern

yes ar

push

今日已食！

聽日再買 睇下有咩新coupon

原來樓主是藍絲，大家不要回覆他，垃！

今日有好多舖頭登廣告支持 大家快啲去買返份消費指南

今日有好多呀